★如果領展接管全港公屋，租金會否升到同私樓一樣？

到時全港窮撚（包括每日150名中的窮撚）走投無路，會點？
拖出公海？

香港成為一個只有富人定居的地方

繼續自己講自己笑啦，如果

班廢老肯定又出黎支持

而家太平租 業主好難經營😊

勤力啲返工囉

以前冇人相信公屋商場會變私營，現在....

返兩份工

加佢地租喎！點會支持？

綜援triple paid

加綜援

廢老不嬲盲撐政府

廢老手持領展股票 . 領展收多租=賺錢=派息=一樣錢賺
條數都係打和
廢老win

一講錢、著數，廢老即刻變精算師

最窮係香港人姐
啲新移民個個係大陸有屋有地

住劏房果批咪窮蝗，唔通真係唔住支那大屋走來住個籠咩！又唔係有偉大理想

老貓點睇iphone 8 ko所有手機個post

ifandog不願面對Apple已步Nokia後路

ios11 no bugs

物極必反
中國人奴性重 都有文革

我現在ios10.3.3剩係橫向ipad切換輸入符號都勁多bug

ios11

臭貓點睇我9.3.5
無喇喇不停開飛行模式？

換iphone 8

use surface pro

Edc都係用se

LM間公屋係邊

throw in rubbish bin

根本對 美國科技冇信心，只信大日本，可惜日本冇os

冇公屋

你住緊個間

美國os最垃圾

windows、ios 、Android全部bugs多過功能

佢地一味慳錢，唔請測試員，唯有用家做佢地免費測試員

領展咁西都知無可能再有咁既事發生
呃得一次呃唔到第二次
到時咪引致公屋戶群起反對

又一所麥當勞淹沒在時代巨輪下。觀塘裕民坊麥當勞於1981年盛夏開業，紅色霓虹光管襯上醒目黃M字標記，木紋樓梯伴著吵嚷爸媽帶他們去吃開心樂園餐的小孩成長，一代又一代細路與麥當勞姐姐在蘋果樹下開生日派對。晨光穿透玻璃窗36載，與室內微黃燈光互相輝映，使這裡日與夜仍保留一室溫暖。坐在那張與時代脫節的轉轉凳，一窗之隔外面世界物換星移，麥記恍如從未改變。這裡人稱「舊麥」，盛傳結業多年未見閉門，原來2017年是她真正的終點，據悉舊麥將於8月30日結業，人們的回憶終要劃上句號。

u chi na man? why anti usa

腦魔 你老死dr jum出文

全港公屋租金上升 私樓租金下跌 樓價下跌 冇能力就訓街 正常人就可以買樓

Link?

以往20年所有政府免過既租金要連本帶利一pay 過 比番
唔係就搵田生燒你單位

接管左咪公屋貴過 私樓囉
私樓先係窮人住既地方

我訓身支持

why u ask this question

德國》》》日本》》》》》》美國

滿意未？

博士問答個網站仲係度

滿意